其實麵包鋪d西餅蛋糕放咗好多日都賣緊

要睇彩數先買到新鮮
大公司都係咁
好似前幾日買咗東海堂蛋糕 ，完全唔新鮮，似放咗3，4日
打去客服投訴 ，佢地話係即日製做
當人弱智

每日都會到新貨 但你買左既係邊一日整就得賣個條友知

賣唔晒唔會掉第二日繼續賣，聽做過既人講會賣一星期左右都賣唔出先掉

你知道得太多

係擺幾日

日日掉好重成本同浪費 唔係個個都守法

咁屋村嗰d會唔會唔發霉都唔丟

麵包舖

聖安娜嗰啲有得早幾日訂，
其他嗰啲我諗都可以。

上次食東海堂 買左件芝士北海道 食左一件之後肚痛到我仆街

一星期過份左喎

屋企樓下細既麵包店多人買，好少隔好多日，成日都出爐
但大型果啲包好晒，都唔知放左幾多日

唔包好你都唔敢食
朝朝返工見班送貨工人送麵包，其實已經唔衛生

唔出奇

要新鮮買7仔個D

越近個sales表代越耐 多數叫佢拎近玻璃果面

香港品牌大陸製造
仲衰過屋村麵包舖
不了

都係淘寶安全

下次係美x買蛋糕你問下佢A定Z 咁條友會識做

你唔講都唔知

講多d

有冇手足做麵包舖知道會擺幾日？

東海堂 出過栗子撻又係食到肚痛

西餅通常都5日
麵包2日
大蛋糕有機會放7日

唔會啊
我媽有朋友係某麵包店做清潔 收店前佢可以摞好多麵包走 偶爾我都可以有得食下

佢哋梗係咁答你啦 , 唔通同你講話放左三四日啦 , 唔好食呀咁咩

即日做=/=冇舊貨

咁又係

其實西餅放多過兩日開放變質

放幾日點防止佢變乾？

好多防腐劑

我屋企樓下面包鋪個雪櫃啲色素多到爆既公仔蛋糕擺成個星期都仲係度
日日經過都望下個蛋糕

其實個啲邊會有人買

屋企有小朋友果啲掛

見到啲色素就唔想食

發夢果陣知道某間賣乳酪雪糕鋪既蛋糕
佢哋嘅蛋糕有個貼紙 係代表左嗰個蛋糕幾時過期

如果有生果擺面就會塗一層啫喱水上去 所以見到櫥窗d生果好似好水潤咁 就千其唔好以為咁樣代表新鮮

有d可能係sample黎嘅 有時過左期冇人買但係又唔想扔就會當sample擺係度

賣唔哂會俾員工攞走
我屋企成日有貴蛋糕食

細鋪反而自己鋪入面新鮮焗

本身工場出黎既西餅就隔左一晚 賣唔曬再放多幾日
以前做過呢行 客人食左件西餅發曬霉 臭曬.之後打上去食環投訴 話會黎檢查工場 最後都係不了了之 冇黎過

認真crostixx蛋糕日日新鮮到鋪最多放兩日 放多過兩日又賣唔出嘅員工會整爛回返上去掉 利申前員工

製造就係即日製造
不過賣就賣幾日

點解唔係舊既擺出面想清左舊貨先？

所以好少幫襯最大型個幾間連鎖麵包舖
一係支持下小店 一係就食下貴嘢
點都好過美x 東x堂

平時買都分幾日食

賣唔出就扔你估佢好多錢蝕

突然覺得自己以前pt間公司好有良心
所有包即日掉，西餅連來貨果日兩日掉

聖安娜係葵涌制造

覺得好on9 整爛都唔益人

朋友係某日本餅舖做話最多放2日，第2日都賣唔出就要掉。
想即日嘅可以買撻類 日日清
所以如果想食無防腐又唔想食隔夜餅就唔好買咩美x東x堂聖安x喇 又要平又要嫌三嫌四

屋企樓下啲西餅 擺咗幾日都一樣 連位都冇執

係囉 點解唔派俾街d homeless or低下層

d 蛋糕焗左一底底放雪櫃可以放好耐
有芝士 cream 有奶既就好快變

美心啲三文治擺出黎賣個啲實係當日就到期 新鮮個啲鎖晒入雪櫃 試過食完之後肚痛到仆街 差啲行唔郁 最後死頂去左附近間診所睇醫生

唔係望住佢新鮮出爐根本唔會買

山x? A-?

食痾左就要負責任
所以免了

其實大家都知

啲閪餅黎
一啲都唔好食

有啲鋪會寫幾點出爐嗰啲望住佢放出嚟先會買

btw新蒲崗有間包鋪幾好食嘅又唔似放幾日，5 6點就賣淨勁少包

街坊麵包店果堆生日蛋糕先係大佬囉

+1 阿媽做面包鋪
日日都有包食

以前係外國讀書，見樓下間新連鎖冬甩店（kk)放好哂貨就走入去買
點知佢話一星期後先開工，d 貨只係提前放好...「

之後我都係成日幫襯....

做過蛋糕店pt，蛋糕/切餅賣3日
賣唔曬一係掉一係員工拎走

city super 間麵包舖係即日丟

唔知你買邊款蛋糕啦
但一般西餅，你自己試吓先講啦
西餅雪幾日，水份被大量抽走，質感已經變哂
一咬會好似脆餅咁碎開架
連燈成日有人亂up，又有班小學雞信
以訛傳訛，連燈俾人話低質唔係冇原因

之前食七仔啲壽司食到腸胃炎

邊間?

First in first out
前日賣唔曬就今日先Out
所有飲食業/食品零售都係咁

唔記得係咪叫嚐麥XX
通常係阿媽買比我
明太子包好食

空穴來風 未必無因
對住啲大財團
有質疑都唔撚得?

訂造咪新鮮囉

上過報紙 係唔錯

係呀明太子法包好正！
但呢期去咗幾次都搵唔到

其實麵包鋪d西餅蛋糕放咗好多日都賣緊

咁樣叫質疑?
係咪要盲成咁先?

你咪捉標題字蝨
大家都係想睇爆料姐

懷疑賣曬
有日我好早去，ard 2-3點有一個
不過都起碼成個月前

所以點解有人訂貨都收到過夜蛋糕就係咁解

rich

寫埋牌就唔驚
除非你仆街到拎走個牌擺係舊度

之前聖誕節買東海堂蛋糕 食左小小放係雪櫃
點知去完旅行又番完大陸
成個月之後睇 完全咩事都無 無發霉 無變過

其實就算買到A仔都唔代表好新鮮
之前試過上餅廠整西餅 d餅整完都係出返前幾日嗰批
都唔知放咗幾多日 去到門市大多數只係放到3日內
但又要同客講即日做